林鄭月娥：希望市民多理解和包容處理派$4000職員

行政長官林鄭月娥回應立法會質詢時，呼籲議員對處理關愛共享計劃派4000元的在職家庭津貼辦事處同事，多點理解和包容。

她說，要按公帑用得其所的原則，推行這個一次過的補漏拾遺計劃，事後看來非常複雜，執行亦很困難。

民建聯柯創盛批評，派4000元的計劃，人手安排粗疏欠效率，有人收不到短訊，致電熱線亦打不通。

林鄭月娥回應說，這個計劃對職津辦帶來極大工作量和壓力，甚至精神上的壓力，指同事都想以高效率和快捷的方法，將津貼交到市民手上，但事實上作為政府部門要按很多規則去做，會全力支持職津辦，在各方資源上配合。

屌你老母啦林鄭

我地包容佢地,邊個包容拎4000既人

包你老母 賤種7婆

即日開始 每遲一日先派咪就加100蚊咪原諒

屌 想卸膊落啲職員到呀？依加屌嘅係上層做管理嗰啲呀

成撚日叫人包容，
財政司30幾萬人工，
嗰啲職員14000一個月，
要佢地有咁既能力好正常，完全唔過份。
你話佢地係義工又或者係弱智就話包容。
你搵下香港有冇一間公司可以包容咁既效率員工，
搵到我就包容。

市民係屌你班高官

咪係
冇人怪緊D職員

明明最多人屌既係高官D垃圾安排

林鄭除左識叫人包容仲識啲咩

稅局有用包容過我交稅

唔好拉去職員到講
依家邊個令到件事咁煩先? 係你D馬仔
邊個決定比佢地做既先? 係你D馬仔
邊個份野做得唔夠好, 搞到要派4000? 係你D馬仔
依家D人屌係屌邊個先? 係你D馬仔

想射個波比前線? 有無咁無恥???

有冇

exactly
實包容架
但你班垃圾高官收皮啦

自己做錯事搵班細嘅賴?

冇功能做到. 只有慢慢來.

我遲咗交稅唔見你體諒

包你老母呀。 批其他錢咁耐快。 而家仲話加人工 屌你老母

又一堆替死鬼

無人怪職員,係你地班垃圾禍害香港呀!!!

用人手，今日先知會亂？ 預咗啦

搞唔掂咪派啦

全香港都排緊隊屌林鄭老母
希望各界多多包容佢老母手腳慢

講少句廢話當幫忙啦

我理解佢哋呀，我唔撚理解你哋做乜鳩，仲要想將人哋焦點移去啲普通職員

關職員咩事
制定政策班人白撚痴
2019年仲要用文書形式交表
再浪費唔知幾多人力物入返資料
派錢派到比人屌老母 on9

徙來都冇人唔理解班職員
屌既係屌你地班高官阿 個個好似冇腦咁

我想知, 呢個關愛計劃
由講到而家用左幾多年

on鳩

佢地義工黎架？

x2

點解唔外判？

嗰 $4000
無嘅屌, 有嘅又屌, 連幫手派嘅都屌

如果好似之前果派6000蚊
包無人屌你

咁香港咪有好多個百萬富翁？

乜撚都話包容包容 我包你老母個閪呀柒婆

派$4000 姐 唔講仲以為你派4萬呀
搞咁耐

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

又玩離間屌你老母

事後看來非常複雜，執行亦很困難。
On9？未開始派已經講咗
佢事後先知？

係屌你班高官呀屌你老母

準時到

林鄭承認左職津萬4蚊 N仔工作量極大

大家唔好入去做呀

無人唔包容$4000職員
係屌鳩你政府辦事不力姐

包容你老母

我哋諒解職員，但唔撚理解個做法呀麻屌你

你份工都幾好做，咩都叫人包容同體諒

你生存喺世界上嘅每一秒
喺香港呼吸緊嘅每一啖空氣
都喺香港人對你嘅包容
仆街

完全理解，派$4000的主理人係林鄭，要屌就直接屌林鄭

宜家啲人屌你個系統on9，你就射個波畀前線

乜我有得唔包容咩？
你一直拖我唔處理唔過數其實我都耐你唔何架喎
收皮啦

我係唔理解同唔包容波叔喎
唔係佢堅持嗰四千蚊要經過審批同扣減，又唔肯搞個電子系統嚟處理，點會做死啲職員又搞到我哋遲遲收唔到錢？

安排失當應該怪高層喎
準備左成年準備左d咩

你唔包容我地遲交稅？

又唔見你啲政策包容埋我
我1蚊都冇呀

屌你老母包容？又唔見你講逃犯條例體諒同包容？我吔都係市民

連確認sms都未撚收到

而家香港人係屌緊你林鄭個老母西，唔係屌審查員，唔好推個責任俾其他人

世界級轉移視線

人地明明係屌柒政府on9.

個個月袋咁多錢
都唔用下個死人腦

依件事可以睇到點解777話佢自己張枱好多File 而薯片張枱永遠乾乾淨淨

不如問下人地曾俊華派六千同你派四千有乜分別仲好啦

人派錢你派錢 點解你派得特別閪

總之政府錯就叫市民包容
有咩例就通過先
問題全部都係某些議員度
經常有外部勢力令香港添亂

等緊4000開飯

遲交一年稅又得唔得？唔見稅局包容下大家？屌你老母

包你老母
容你老母
收爹啦柒婆

屌你老母唔撚係員工問題，係政府高層on9。 又係度轉移視線， 垃圾林鄭冇撚腦

唔係多理解$4000職員
係多理解你條賤婆呀

衰撚過97

派錢都比市民屌應該係得香港呢班垃圾官

指同事都想以高效率和快捷的方法，將津貼交到市民手上

咁你一開始電子化咪得囉柒婆屌你老母臭化閪

喂 不如請d明星番黎
同4000$職員打下氣啊

我絕對包容處理表格嘅人，係唔包容諗用實體表格申請條粉腸啫

哇屌你 暗暗地將d責任推哂比d低級職員
呢單野點睇都係你班高官決策失誤啦下話

仲未收到確認申請點算好

蠢就蠢啦
叫人包容蠢人唔怪得社會退步

派到你咁撚柒孤寒不如咪撚柒派啦

屌你老母on99

拍片幾粒燒賣

轉移視線最叻

死on鳩！ 啲行政費夠派全香港6000啦 你班官個腦裝屎既！

下下講咩春包容呀，好似講到唔關自己事咁，特首

屌你老母4000

係唔撚包容呀屌你
可以整網上交form又唔比
派4000都咁撚樣
整個創科局食香港人錢呀？

市民：希望林鄭快d仆街死

比錢啦 仆街 咁撚多野講不如做實事

我地遲交稅正苦係咪又包容我地呀？

支那狗拎左都要比返黨
唔拎好過啦。去到支那又比人充公

支持！佢地其實好幸苦！大家包容下啦
利申：已入錢

真係好撚賤，高層政策錯誤缷膊去基層員工

其實係陳茂波

呢條仆街係咪選出嚟俾人發洩除咗奶共有冇做過實事，每日返工出嚟講啲白痴嘢引人屌佢

繼老董問責制後又一力作，林鄭包容制

佢幾時死 我包容啲員工唔包容林鄭條撚屌啫

慢慢派, 有無發現今年無人再叫政府派糖, 只係叫 $4000 派快啲
派 $4000 玩足三個財政年度
波叔真係醒

你要理解同包容果班職員 不過唔係理解同包容你班柒頭

我仲用緊lgv20咋,等緊4000換機呀,有冇包容過我?

條撚屌講到基層員工錯我地要包容
明明係班高層同波叔諗埋d濕鳩申請方法先搞成咁

之前叫我哋包容支那蝗
呢加叫我哋包容垃圾政府
「包容」呢兩個字真係難聽過粗口

我冇歧視佢地
我係歧視你呢個垃圾政府

有冇人仲未收到短訊通知？

我冇理解錯既話依班職員係用香港市民既稅金請返黎
既然香港市民有份俾錢點解唔屌得？
憑咩要我地理解同包容？
咩公司咁好份人工唔包俾人屌？
係喎，唔記得有句野叫「官到無求膽自大」添

垃圾7婆幾時死

人無恥則硬天下無敵

而家係屌緊你呀屌你老母
想推責任落下面d員工到

岩
佢唔只遲唔得
仲要你預交下一年

食屎啦
派個少少錢都搞成搞
快d落台

好似之前派6000蚊咁咪冇事囉，填咩撚野表

而家香港人屌柒你林鄭月娥呀 死八婆
撚有人屌職員呀？
你唔死都無用呀

逃犯條例都係屌陳維安
無人屌秘書處職員
訓撚醒未呀屌你老母

咁短時間咁大量既申請唔擺去bureau度搞真係智障

特首被人拎來出火係可以理解

嘩 咁稅務局d職員都好辛苦
咁有效率

當年薯片叔冇搞咁多野兩三個月人人有6000，我屌你老母而家呢班契弟整色整水搞左成年都係得十萬人有錢收，仲要少過薯片叔，班契弟真係要死全家襯地淋

一個字
林鄭死全家

即你個頭 特區政府興玩追溯架 應該係由2018財政預算發表起計每日$100

屌你老母閪，2019年
比撚咗幾多億創科局呀
用呢個方法派錢？

收皮啦！最撚憎人講包容哩兩隻字，on99 做乜要包容你地班廢高官帶黎嘅禍患

做埋啲on9 制度出嚟，然後擺職員上枱
叫人包容
從來都無唔包容職員
係唔包容你咋 八婆

屌你老母啦, 事前都睇到好撚複雜啦

如果佢派四萬蚊 我會考慮既往不咎～

派錢只係好細嘅地區事務, 都可以攪足年幾, 仲要一直拖
仲講得出「事後」先發現做柒左, 呢D人邊有能力領導香港同掌管香港財政?

不嬲包容啲職員
一路係屌緊你班高官林埋哂啲on尻嘢

行政費已經用得多過薯片佬4倍
時間又話拖到年尾未搞掂

真係唔撚知你同你班班底做緊咩撚嘢

柒婆又轉移視線賴落啲職員度

當年派得多過你 手腳都快過你
成日現成方案擺喺度俾你抄 你都可以搞到咁柒
仲要推班細既出黎 真係拎你去填海都嫌污糟

屌佢老味賤人中佢都算係頂尖果幾個, 輕描淡寫咁就想卸去班前線度, 明明成單嘢負責嘅人應該得2個, 一個係波叔, 不過波叔係成件事都應該最多得3成責任, 最大責任係條八婆, 應該負7成責任, 個所謂"理財新哲學"係波叔諗出嚟嘅咩? 係淋病條八婆諗出嚟嫁, 波叔為咗配知佢先要搞到呢壇嘢鬼死咁複雜, 同埋, 波叔想點用啲錢真係佢話晒事咩? 咪又係條八婆批嘅.

屌你老母 我等緊4000蚊開飯 邊個包容我呀咁

屌佢老母

唔包容你囉

其實有人收到未

派錢本來係普天同慶既事黎 都可以俾佢搞到民憤四起
呢屆政府真係西利

派左落戶口，駛左都唔知

派四千蚊又想領功，又想扮有想扮有系統，最尾咪吃著屎lor

整到一pat屎咁仲要我地去包容

原來 理解 同 包容 可以咁用嘅

咁派法 派到幾時先派完
佢連幾時派完個期都唔夠膽講 DLLM

上一個財政年度嘅嘢 要攪唔知幾多個財政年度先完 人哋澳門都唔知派幾次啦
仲以為佢派每人派四千幾萬 攪咁春耐

問責落台啦 鬧都費9事

幾撚時怪佢地, 屌緊你都唔知

條八婆唔死都冇用

一日派得5000個

屌你老母

幾十萬人工仲有包容 唔撚洗做啦

其實班官係咪有語言障礙

呢單野真係國際笑話
林鄭同波波都係比人恥笑對象
咩年代,香港政府既效率,笑撚死人咩,唔知以為80年代
仲國際城市
總之波波就背負住最低效最弱智最冇能既財政司之名,一世留名

除咗包容佢仲識講乜

請各位香港市民包容政府戇鳩、無能、垃圾

唔好傻啦
講真做得暫時位派4000蚊嘅人可能都等緊拎個4000
我就不嬲都包容佢地 佢地都做到隻狗咁
係包容唔到你呢個濕9政府啫
2019年仲叫人慢慢填手寫form
一早用online system 根本就唔洗搞咁多野

唔好交啦俾人搵笨

我包容啲職員㗎，係唔包容做呢個安排出嚟條友之嘛

而家乜撚錯都叫人包容體諒吓
但你永遠唔撚包容吓示威人士，郁啲要拉要鎖，你都幾戇鳩

777一野想轉視線 , 記著大家想100%屌7佢 , 不是D員工

林鄭正大爛閪胆，小佢老母.

職員都係跟指示做野
我地明白員工少申請多
對職員黎講都幾大壓力
但係點解你唔請多啲人
同埋改善處理程序
我地不滿既係政府
係你啊八婆

叫條垃圾收皮啦

屌你老母林鄭真係賤到仆街
明明係你班膠官坐住個腦搞到咁麻煩
而家派得慢係因為你地政策有問題呀

唔關果啲職員事呀，屌你老母
咁樣就想卸膊？

俾你做特首仲唔夠包容？

薯片個時派就無事
你派就困難包容
咁點解要俾你做

講到波叔同其他人做義工咁
當初要搞乜嘢拾遺補漏
就係因為財政司能力唔夠
做唔到一份照顧到唔同階層嘅人嘅財政預算案
之後派錢又死要面
唔肯跟返薯片做法
搞成18個月又做唔到網上交表
戇鳩鳩

林鄭真係好撚仆街
突登為左要突出今屆嘅理財新哲學，懶係做到同薯片唔一樣，所以派錢都要有審查比所謂有需要人士，點知宜家衰撚左就賴鳩陳茂波同下面啲公務員

啲職員我理解嘅
但施政嗰個我理解唔到喎
咁柒都做得出

不嬲都係屌你咋喎

屌你老母林鄭,食屎啦

我包容政府 政府有無包容返我先

係邊個天才令到呢班人咁忙同大壓力既你條7婆唔講?

一日派5000個

你出來解釋下屌你老母

點撚樣一日先派得5000個

仆你個街都確認完哂仲唔加快手腳

屌你老母港奸賊婆冚家鏟

我唔交稅，都希望政府包容。

一開始宣布派錢方法，街邊阿婆都知政府錯了，連普通市民都估到麻煩多多，點解你班高官唔知？
一句講哂，陳戊波同林鄭都係高薪低能